覺唔覺陳豪先係最有資格拎視帝

30集都要對住個老女人扮q唔係咁易架…

潮流教主chok足幾十集

駁唔到

覺